防暴狗，狗咬狗

扮撚晒野

屌啦
狗中椒就叫人call 白車

平時就打消防打救護
班細路頭破血流就唔比睇醫生

有啲就一野鋤頸直接殺人

白車？
去解放軍醫院啦DLLM

死黑警噴人咁爽